無人搞集會反對DNA送中？

尤其原本打算參選嘅朋友，你地都唔洗選啦，實有時間搞架

搞到先得㗎，一開波就求9其搵d理由話要完，跟住洗地車又岀嚟

都好過唔搞丫，乜都唔做好似無所謂咁

洗樓派傳單

都可行，但集會有助國際曝光

推

反而喺Twitter度同唔同政客/媒體（爆料）滲吓呢啲嘢會比較好，集會一嚟有好大被捕風險，再嚟大家喺呢個環境，抗爭之餘都要保著條命生存。

跑得快先係世界冠軍阿嘛

無集會twitter有咩曝光

室內點洗地？放左僱液彈先逼到人出黎

推一推